希望將來機械人將全部低等工作取代哂

做緊低等工作,
愈來愈覺得公司請人係需要沒腦機械人
,就算一星期返五日,每日8個鐘,準時收工
悶到抽筋

我覺得人生應該係要充實,同要有創意
好無謂,無奈香港公司文化就係咁

1.工廠生產
2.侍應/收銀/落單
3.文員仔
4.地盤工
5.清潔工

最好將全部低等工作取代哂
用勞力既工,都係低等
唔係用腦都係低等
唔係做專門或創作,都係低等

IT狗上位

取代宜家嘅低等工 中等工會變成低等工

結論: 點都會有低等工存在

唔好諗到所有IT狗都係精英
好多時候dup石仔架咋

點得，到時你呢啲廢人無工做咪等吔屎